[871]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(265)宮脇咲良NoWayManCenter世界第一

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

兩個CM調轉左位

新post留名

第一頁黎明之瞓！

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

今晚無OT留名

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

原來強國101個隊火箭少女黎香港mama

我更新左個燈神名單

覺得係weekend凌晨搶到1001真係好爽

第一個留言

lm

導清無位屌我

Minjoo BB留名

助攻

一點咋喎

#22

好好笑丟臉到國外 睇過佢地mv好似跳緊體操咁

所以咁多人都搶到夠打幾次飛機

小智又帶著妻子圭悧留名

我愛張圭悧 張圭悧愛我

唔洗多謝

傳說中既含撚嘴

等油b幫你

This is the full verson

我永遠都會記住ajy撚finefinefine

潛力圖

又黎投票時間：
指原：

珠珠：

我諗佢句野
我會同你好好照顧阿嫂

留個名先

wow正喎

竟然咁多人揀禾珠

含撚嘴

我老婆就是可愛，睇睇下我自己都跟著整個咀，然後就愈哄愈埋

pump大油b個肚

照你老豆

請專心支持RV

留名

想口爆柔B

冇野睇 睇idol school先

我地會照顧好蛙

唔信邪！

要櫻花：

要珠珠：

你工已放？

其實我睇好開
早晚圭悧會用實力証明比大家睇佢係得嘅

我全都要

屌你老母呢個post根本係隱性珠油post黎

有隱藏珠飯

你今日先知

豬油撈飯粒

你好講唔講講飯粒

今日休息

睇死夏蕙巴係負皮果個

5比4
係未癡撚線架

狗竹依家應該都係Fromis_9 人氣上位圈

喺第3頁輕輕放低個名

咁你咪無m記早餐食

冇衝突架
都係落街買

多謝支持

已投珠
Ipad

屌你今日休息就應該早啲訓啦

個生理時鐘慣左

我聽日都休息
不過係因為 病撚到仆街

可以咁講 公司最推佢

屌6:6
d櫻推死撚曬去邊？

天氣一轉，真係好多人病

病左成個星期 頂唔順

佢仲有無同山田聯絡

今日有無咩中字嘅節目睇

痴線 認唔到idol room既油
出中字果下先知係油黎 咁撚柒既WTF

病還病唔好惡化落腸胃或者氣管就得

你無講錯，唔出字幕，正常人都認唔到

music station真係一秒都無影到尾尾

係咪要嚟唱燃燒我的卡路里

訓啦 聽日有重要野要早起
今晚你地守夜啦

比杯檸樂加大唔該

所以你明啦

包尾做主唱

老實講，樣都算
佢根本係唔識唱歌堆人黎 聲底技巧為0
好撚憎Mnet 同AJY
夾硬剪到佢好唱得咁
偏偏成班聾撚泡菜10代又覺得好好聽

沖完涼又爆一個po
留名先

加入template

比次機會油B得唔得

點比 produce山雞變鳳凰

我都唔明
係咪我聽覺有問題

點先可以做到咁
咩野背景……

LM

啱啱聽吓urbanzakapa嘅歌 然後個comment

其實香港而家仲柒

一來唔似
2來有26個失明人士

禾油好勵志
由idol school尾幾變produce 48 A級

岩岩先追完 推得好快

上面神崎巴唔好以為咁多張就唔知你偷偷地po油wo

我愛sunny

不要得

潘生你前妻好頂癮好正

搞緊乜

我唔知
我個FD send嚟叫我整gif

深夜05:15留名 然後瞓覺

真係瞓啦

早晨

個Canada

我又接住星期六早更守Post啦

呢個場無管理員點得呢

好似冇人

希澈

미안해

sasshi: how was our music station performance? who knew the day would come where i would be nako's under! lol

nako's msg: when i saw you mention that you were taking nako's position i was so happy 😭. to the person who stood in the center at the end, do your best!! lol

hana

聾撚泡菜10代
油膩呢D真係無料扮四條
好撚睇佢唔撚順超

膠真

彩讌

清純

HI醬

權F

彩元

娜B

奶粉

櫻

珉周

化石系列

完

一朝早入嚟唔見好多流量

反正冇人PO下我精靈王先

冇人post 貼下第2個 先

又要洗手

冇人post 貼下第2個先

因住虧呀

點左名lu

早

睇到原版個度笑左
d comment：Nako is on a different level .

仆街,以為原版係拎動畫,點知真人聲優,玩咩

貼小智老婆先

Lm
上個po諗起農夫首歌

交比我地啦

屌打原版

依個真

趁朝早冇乜人，吹奏下老婆仔先～

nako 個tone 都已經

玲玲出黎又po相喇

nako 個tone

屌你有聲

god世正

我都係 拎個真人版出嚟輸到仆街

仆街橙字回歸

張圖未LOAD到個陣見到橙字嚇左下

原來如此
一早已經mark定左__

我依家先知原來狗竹都係叫yuri

gyuri

巴打快啲入嚟！

係愛呀

(g)yuri

第一張相塊面好唔知點 第二張好好多
係咪站姐P過龍

有冇link，禾好似愛上左佢

我畀link出嚟驚你唔敢入

點解

唔係講笑
我嗰陣未知油B係邊個
只係單純睇IS
都比佢嘅美貌震撼到

屌你老母

一千零一家po呢輯相

神顏

攰櫻

我同老婆同大家講早晨

美貌

上面一生巴個早晨問候
我唔知比正皮定負皮好

點解會有俾正皮嘅想法 ?

有冇上面張or輯相 link，想睇more

即時負皮左

因為你老婆與眾痴線佬不同

擺明抽緊水啦我

隱性呀

信和地下有呀
不過唔知有冇海報送
殘巴gogo

咩台壓，係咩意思?

張海報好正

akb 碟有分台版日版

台版會係用中文寫側紙同封面個d

54單初回嘅台版
首批送固定生寫

298台幣好鬼抵

1:57
拉早左唔好喊
dispatch hd有相

一直都覺得台版唔值錢

你搵台灣fd買？
等13樓到貨先去信和望下

台版碟，裏面有中文歌詞，mv有中文字幕，但唔計oricon銷量

T團前經紀人與清純合照

唔係，係個fd啱啱喺台灣快閃緊
我嗰朝臨急臨忙叫佢買

台壓即係台灣出咁解？

唔洗80蚊ok 啦

儲開既無啦啦有張台版生寫真係不了
除非一開始已經有玩台版
而且日碟見到成堆中文字真係唔開胃
D日/韓碟既咩台壓港壓,我自己就唔會買

台壓有冇店特？

油b比返一生巴

想儲一set碟可以買，好過買日版初回

Miyu巴我屌你老母

更正：T團Manager 依家係
8D creative既Manager
追星追到做埋清純公司既人

冇呀
首批每個type有固定生寫
A: 櫻
B: 奈子
C: 仁美
D: 在石
E: 奈奈

內附23位選拔成員隨機生寫一張

即係有兩張

咩事

#206
Misa式 post圖大法

在石

屌碌返上去睇
喺巴士笑咗出聲嚇親隔籬

Op had a talk with sadness manager they talked about Twice and sadness manager said it was good time and she was proud. She left because she was scouted to be management team leader of (iz*one) She still keep in contact with Twice every time and they meet each other once a week
翻譯推文

難怪清純FS可以打橫黎行
Manager OP係佢
成個團都食哂喇

唔記得改返添
小栗子fans唔好打我

屌,唔講都唔覺你打左在石

有人理佢佢咪繼續咁做囉
簡單道理

其實我覺得佢幾靚呀
利申唔係fans

不知有幾多教徒

Miyu巴以前唔係咁

正常樣我覺得
但絕對唔係二萬年一遇
而且在石嘅出現使一切都改變了

Bookmarked

一生巴講到自己無po咁

佢好耐好耐好耐之前已經失咗常

呢d宣傳技倆姐
在石

巧正

本身已經GET唔到佢邊到靚
到有人話佢似在石之後更加返唔到轉頭
BTW未睇過小栗眼鏡相,有冇人有

我印象中自己無試過咁様post圖

依張?

因為你係直接比十啖屎

笑咗 指原個簽名好似用左手寫咁

每次聽到have you ever seen anything have you ever seen this color 都會想起彩元

原來呢兩日akb歌唱比賽

兄弟坐左幾耐?

唔係講笑，得個樣，記得睇佢今晚唱歌

唔記得左日子

須田d字幾靚喎

幾正，黑鬼唱哩唔知點解自然好多

中過一次伏

碟名 1% 2手碟黎 個陣諗住咁平買下啦
側紙到封面都冇其他字 唔記得睇埋番號 買完之後返去先發現係台壓

乜今日推po咁慢

首歌副歌好好聽
都係彩元唱

真 主唱

pish

呢個係邊個個簽名?同埋唔知點解諗起禾珠上次簽到個名勁大搞到櫻花無位簽

Miyu Takeuchi －就畢業既老野

我係電腦睇 張圖無得放大所以睇唔清

希望miyu以後都走花路 可以做自己想做既野

個老野仲要拖多半年
有排挨 得Youtube 頂住先

其實佢咁樣留低真係好儍 仆街營運水鳩佢

憂憂而家係manager team leader

#263已檢查 可load圖

如果第時有演唱會 起歌用colours都幾有feel

清純想係FS點玩都得了

唔怪得拎野食都唔驚

1029 showcon好似都係用咗colour做開頭

咦 e家先睇到原來FNS會係原選拔唱NO WAY MAN

我個日miss咗開頭

可以咩

其實fns幾多號 等我mark低睇

ione但得3個 ft. akb

AKB x IZ*ONE

5

屈機

咁即係其實真正izone係唔會上？

多謝支持
佢地真係好撚正

IZONE X AKB

官方確定左啦

#AKB48 は「NO WAY MAN」を
IZ*ONEメンバーを含んだ23名で披露！

但係我睇唔明係剩係佢地3個 定係IZONE 12人再加AKB11人咁

都會上 2個黎
一個係IZONE自己表現 一個係COMBO

叫清純學no way man

１２月５日（水）夜７時〜 FNS歌謡祭 第１夜
約４時間３０分の生放送！

ピックアップ
#AKB48グループ の
#宮脇咲良 さん
#矢吹奈子 さん
#本田仁美 さん
が所属するガールズグループ IZ*ONE
日本の音楽番組初歌唱！

さらに
#AKB48 は「NO WAY MAN」を
IZ*ONEメンバーを含んだ23名で披露！
#IZONE
睇字容易明D

2段黎架就係
前面既人 同 後面包含係2段表演黎

姐係有可能成隊IZONE有份跳NO WAY MAN
清純慘慘囉

唔通櫻奈仁又同舊隊友唱另外一首

請問下最尾果幅果個叫咩名?

最後個唔係f9？？？

我理解係 Hi櫻奈 跳no way man
之後有izone 嘅表演

正路

咩呀

第一段係寫IZONE既出演
AKB48 GROUP 3人所屬既組合 IZONE
日本音番初演出

第2段係寫AKB會以包含IZONE MB在內既23名唱NO WAY MAN

2段表演黎

娜炅

呢個係正路
我話有可能姐

不過都係唱ROSE啦?

我估係原班人馬No way man，
再加izone+akb跳Nekkoya

似係咁啦 nekkoya本身都多人唱 走位都易d

係啦 期待下會唔會出現日文ver rose

nekkoya 唔係假既咩

咪搞 nekkoya唔係櫻c仲要睇個八婆dance break

cd歌囉 live搵率智都唔得啦 唱開opera個班專業就可能

死火啦指原之前話中意油b架wo 佢咪好開心

手

咁都有得奶

蛙蛙

大家覺得櫻邊個髮色最靚？

IG

我覺得第二個普普通通幾好

除左黑髮都好睇 黑髮好似d 30/40代日本貴婦咁

表演no way man嗰23人應該就係今次23個選拔成員，即係上圖左方封面嗰23人 (包埋櫻奈仁)。所以話今次表演包埋izone成員應該就係講佢地三個。

Eng Sub Amigo TV

俾d幻想空間

薜丁格的no way man

撒西直播提到izone矢吹奈子，热唱nekkoya(pick me) UP主: hebe丫
講起指原就唸起前日呢段，掛住個女已經痴左

想睇izone member著48 d衫

我覺得幾霸氣 會吸到女飯

本身唱唔到開幾多次咪都唱唔到

可能係因為張相黑髮黑衫 換左套衫好好多
櫻花其實應該染咩色都咁好睇 個樣生得靚真係大晒

所以咪話韓國果堆讚佢既係失聰10代
平時都唔知聽開d乜先會覺得 唱得好

但係 太妍金髮 程瀟hani綠髮 應該唔襯櫻

之前有人p櫻花染粉紅頭 好好睇
但再漂佢會變禿櫻

淨係上台造型執得靚
見佢落機個頭髮炒曬就知髮質已經傷曬

地方的獨居老人需要女兒

同大家宣佈小弟考多3科就完了

呢張正到痴撚線，已沉船

加油💪🏻

呢度啲巴支持你

肥多三科？😂

希望柔理可以幫我打氣

呢張相唔知點解令我諗起權F

（一開始睇pd以為權F係s 點知出道後係m ）

k

想俾權姐欺負

油b咁撚廢

櫻奈仁著畀你睇。

想做權F細佬

得到手卷絲嘅鹽對應 misa可以唔洗再考

Shut Up and take the yuri

點解樣衰咗

女團11月成績表

IZone color*iz 專銷贏左 Twice 既Summer Dance

錄日本節目？？

Jennie?

想問下點解jennie要solo? 首歌唔係特別好聽，同埋jennie一個，何來女團 ?
唔係好熟blackpink嘢sor

24000專銷
YG應該夠Cover 隻Album Marketing 開銷既十分一既

老楊: 我話Jennie要Solo 所以Jennie Solo 了

iu一人女團未聽過咩

Exid

首BB好似仲係TOP 5?
真係痴線

FNS？

Melon 實時仲係第8
音源女神唔係講笑
唯一一個Solo 連開2場萬人con

melon 排緊第8

rose 仲未趺出頭50

前個po見到 想問下原link係乜

唔係live既咩？

番睇緊 愈黎愈鍾意高朱

回帶 minju真係好喊得

其他akb mb好似冇講話錄野喎，唔通又移花接目

唔知927權F會唔會喊呢

睇住exid咁話香蕉
我就越擔心娜榮

mnet做神不需理由

依家10代最多人睇邊隊女團

回帶 權f同彩元

武林line

正

呢首歌根本垃圾 我未聽過咁撚難聽既高音位

fromis_9 李娜炅

係f9啊 李娜炅
f9 門面 , 韓國人, 中文擔當

我係因為娜B先鍾意佢同佳恩，
好想佢地入到團

盧長今

唔期望就唔會失望

少左張

娜炅正到

我都想比讌B撞

今晚出街 冇得聽高朱唱歌

睇睇下成隊都好正

門面團真係唔係講笑

個張你要既留返自己慢慢J,我唔會阻你wo

泰花去邊

泰國CON呀麻

下集櫻花樹下 櫻花登場

(G)IDLE d frd
(여자)유리=규리

當初娜炅玩pd就正
佢dkdk全live，穩到

娜炅love bomb髮色好襯佢,本身F9一個都唔識, 睇咗一次love bomb就去搵佢叫乜名

做乜CUT左一邊呀,留比一生巴J呀

盧長今又係好撚正 偶校時期真係正到不行

多謝讚賞

講真成團越來越進步
歌舞好左好多

香港點先買到

講真我真係全團都好鍾意
真正團飯

瑞淵b

我就係比youtube啲推薦片
睇完佢著野食 就開始追

無限感激
多謝支持

你唔好再貼thanks🙏

信和一樓，CD倉實有

知宣其實幾韓國人樣，當初仲以為佢唔會入

現在就約定 寶貴地珍藏
會以大家的偶像成長

佢地真係講得出 做得到

紫色衫果邊

果陣睇Hush爆到......

信和地下有

海報好正

左手邊又係

地下唔賣台版，得上面2間

發現鍾意親都係矮妹

後者

係咪<160叫矮妹

Sunny 娜榮 智宣 最個過160

好正
賢淑妻子型

咁權f都計啦

sunny點令自己對腳變長笑到我

鍾意親都係矮同……

知宣真係識煮 唔係講笑 好有板斧

我想同權F撞

有個奈推同我講佢喺地下買嘅

去緊買

知宣 偶校冠軍 第一名出道

我想送張海報比你報答你啲劇場盤呀神崎巴

太gfable 唔投佢都唔得

要唔要埋小卡簿

到而家佢都算係團入面人氣top

完全係賢妻

但係綜藝唔太出
快啲比佢上飲食節目啦

偶校個陣睇完之後就冇追F9 D野
想睇返D綜藝
小智巴可唔可以幫手LIST下

識煮野食嘅女仔真係好吸引
狗竹同佢同房真係被照顧嘅一方

人氣 依家就唔係知宣啦

真 飲食節目啱佢

可以啊 但我今日應該忙 可能未必得住. 我搞到會Up呢到 再Up一次喺f9 post
因為呢到洗post太快
我地個邊安全

佢係閨女型 唔係好動 係文靜嗰堆
所以綜藝鏡頭好難分到比佢

食完一團，食第二團，人生贏家

你老婆應該第一

本來狗竹係爸爸 知宣係媽媽
不過狗竹依家要扮成女仔 要撒嬌

唔該晒小智巴

應該係河英？

無錯 同埋知宣唔識講野
次次都係最悶蛋 同埋 講最長
但無乜重點
佢真係唔識講野

河英,而家諗起佢就諗起出唔到頭

依家應該係
公司推 圭悧麻

中字都出埋啦

其實第3集幾悶

公司資源最多係 圭悧 河英 娜炅 呢3個

仲記得佢同賽綸(?)一齊做飛天yoga

我啱啱先落床開電腦諗住搵ts sor

唔緊要 我對眼會自動lock on係佢度

家教好好 自己會起身煮野比人食
自身管理又好
點解我識唔到咁嘅女仔

要有人幫佢接骨

ts就無啦
畢竟唔係電視播

最悶個集

idol room 真係圈飯現場
彩瑛 廣告
忙內而家都好高 呢間公司啲忙內
個個都係巨型忙內

三集都悶

120秒遊戲全程無剪輯
正常都悶
第一次清純Game 都未理解果到應該可以剪好d

而家做隊長年紀最大既反而係團欺
忙內ON TOP

Teaser仲好睇過正片

Wow 識野

抽紙答問題 叫好啲

dc搞緊cover比賽

Nako 3段高音

狗竹家教堅好

痴線,我一見到個PO有個咪LOGO都懶得禁入去
你仲要入去聽

做咩野

小白 165 , 但有得高啦
佢都係15歲炸麻

好撚正

又要出個句啦
成團都好

握手卷絲召喚

笑到我

仲有好多

呢個笑到我...
rollin rollin

一開聲就笑左,想點撚樣呀

chok聲

把聲咩事

究竟有冇唔係搞笑係好聽架

被圈緊

我笑到差啲抖唔到氣

呢個叫最正常 但係慎入

點解有人唱monX

cm到有人比b,笑死我

腦補到佢chok住個衰樣咁唱

來自地獄的歌聲

留言：jyp會鐘意既聲

呢個

今日應該有書可以爆

做乜撚呀
我冇見過呢隻color呀

又真係JYP 公司FEEL

咩呀 我上星期諗住買hkt本野點知未有咋

下面留言 SWAG~

呢個幾好wo

成個版都係男人

bobby

MON X 其實幾好

模唱

幫手睇下有冇 落堂去買

gay test

唔聽啦,去聽返抽d歌洗下耳先

痴線 김진호 又幾似

有毒

屌笑死

d人叫佢去smtm

MAMA

留言真係笑死

宇少恩熙一直看Yoona突然一個橫移
把暖暖包送給Yoona後害羞了起來
又一個無知少女中招

聽到mamma mia個到打冷震

洗耳先

ROLLIN ROLLIN 個個真係揮之不去

好彩忍到笑 唔係係街啲人當我痴線

短髮

SMTM改左制
聽都唔做聽 唔會過到海選

中東style嘅靈魂歌手

去相認算啦

咩料

咁你等埋我囉 七點落堂
我都想J下一生巴

今日咁耐都未爆PO

偽毒出晒街

返咗學校

Team A / K - Goto Moe, Chiba Erii, Muto Tomu,

AKB Kenyuusei - Sato Minami

SKE - Asai Yuuka

Team B / 4 - Takashashi Juri, Nakanishi Chiyori, Asai Nanami, Oda Erina,

Team 8 - Shitao Miu, Nakano Ikumi, Nagano Serika, Oda Erina

Top 40 Will Have A Final Performance On January 11th At 6:00PM JST

今天歌唱比賽6:00 JST

地庫係咪有miku果本

幾時變左40個架，明明就得20個决賽名額

o~o~o~o~o~~~~~~好正

同呢度啲痴線佬有得fight

終於收到

[TRANS] 181118 IZ*ONE Daegu Fansign
#IZONE #아이즈원 #Sakura

Q. If you can go on holidays with one member who would you go with?

Ans. Chaeyeon

cr. U_Y___U_

前朝遺物系列之彩櫻復活

呢到可以搞番個

之前係咪有人話要唱K

LIHKG歌唱力No1決定戦

手卷
塔諾

手卷壓倒性勝利

柔B飯上應該入埋template

改唔到template

唔駛啦
我9唱

名單list留底
我整合又點話

要搵人唱rollin rollin

要搵個絲唱look at my

手卷絲高音屌打油B
不服來辯

我怕係巴唱

係咪舊REPO黎架

唔知po過未 但第二張個啲禮物點解要放相

話說點解冇人送gip比Nako

雖然啲人質素高咗，慳番錄影時間
但無得睇班黐線佬硬係爭啲

恩妃巴係時出場
權F巴都得

頂

手卷又要cool呢

一講就上水
最多畫埋黑bra比你

點解唔降key唱

呢D大大件未必岩用

唔知點解我覺得把聲似chok聲版光洙

係咪有人去左信和爆碟？
想問有冇hmv店特賣？

挪威人？

#下尾みう#
【推特】181201 更新
在工作之前聽說澀谷的TSUTAYA（一家連鎖唱片店）有大大的每個人都掛在上面的海報就去看了👩‍❤️‍💋‍👩
紀念照片也拍了很滿足💕
TSUTAYA桑謝謝你😊
麟麟，naru醬，hi醬的沒拍到。 。 。 😭
衝擊！
能再去一次就好啦
#澀谷
#TSUTAYA
#AKB48

把聲似鬼佬

爆呢隻碟唔刺激喎

係呀 你去左信和？

去緊 但我本身揾人代購咗3隻，今日係去爆書

似少爺占d濕鳩廣播劇聲

點解 ？

都唔會中伏

( Show Blocked User - 指原莉乃旦乃樣 )

我都係淘寶買算

咁爆乜好

MMA無ione份

Cube主場 idle 有得唱成7分鐘

小娟 rap performance

點解twice唔去嘅

贊助既野呃我地唔到既

？

應該係common projects 對鞋

就唱

冇挨鬆唔睇了

屌P到

焦點 - 清純隻手

唔做失蹤人口我已經好滿意

我以為清純又食咗隔離團既人

要做定心理準備

櫻花P到成個蛇精男咁

其實有冇一個人唱歌係好聽

p得重手左

聽講最Top 果批無玩

p到差d認唔到櫻花

我都係想聽高朱點單木星姐 但就出街冇得聽了

erii 走音中

erii style

Erii 都係返去練Rap 喇

我淨係認得清純

搵到張相 櫻花唔好整all back頭

一早話咗唔去mma,而家佢地喺關島

原來有其他野做

melon係咪掛咗VPN先好刷

girl crush

剛剛開黎睇，頭先都幾難聽

mion

肉山暫時最好

高音好刺耳

佢地既雞仔聲連基本訓練都無，其實係幾難搞

之前個D仲

無Train 過
又要無得揀歌 又要清唱 係咁上下

其實個3個評審
呢份job都唔好做

吓，唔係自己揀既咩

未聞花名 ……

真係會發惡夢

歌單唔係Fix左

佢地好似CHOCK個音出黎咁

zone呢首其實唔易唱

十夢

星象儀 個旋律真係好正

抽到唔好彩

佢地唱高音，一係氣息好弱，一係喉嚨鍊把聲出黎，好刺耳

就係無學過用錯位發聲

冇人答我

未刷過唔知點答你

我唔知答你唔到

所以要搵原石

尋日人生巴放左條MIX
我依家聽到上哂癮

美波出場啦

我喺到揾嘅時候
見到有人話唔洗開
又有人話要開
下下都要開嘅話出街真係係咁先
同埋down咗嘅歌又要del
但係down歌有quota

巴打爆緊咩
我啱啱交收係mk喎

到美波啦

災難級

美波都係搵老母問下佢有冇得包養去韓國學下唱歌

有d格硬chok把聲出黎

聲底唔差 但係好飄 同好用力

忍唔住mute左

佢阿媽 都係......

真係要去學下唱歌練下基本功先

LET IT GO係難唱
不過個TONE好好笑

逐隻字跌出黎咁

集體去搵下初媛學唱歌喇 (連埋Erii)
反正初媛無野做

再咁落去，HKT真係佔左50%決賽位，琴晚强国先大把人話佢地買通評判

收錢
FAT

點解唔搵我地主唱

我哋主唱有1.幾分

屌,一陣又比人話有HKT油王

大主唱不屑與日本妹溝通

宇宙主唱去左外太空啦點會哩你

集住 唔好加個地字
ione 得11個人

難度分10/10

戴住章去教

咩黎

唔係whistle咩？

mama條新片
估歌仔

有冇link

認錯人？
我放左咩？

IZONE X W1個條

你真係認錯人

梳梳梳

It's me

呢個算ok

YouTube睇whistle係乜黎 即刻明哂
估得中嗰個真係痴線㗎

直接睇咀 秒明

高朱Wallpaper

矢作妹好正呀

【隨手翻】181201 Ins

突.氛.畫
突然間充滿氛圍的畫報🎬
珉KKURA惠❤️

真係比櫻笑死

好聽

未來棟樑

娜B?

矢作係最好聽一個,超晒班

一到下個好大對比

想睇

係唔應該出黎比賽
難聽過技安

唔係話矢作妹以前唱歌唔好聽既咩

Yes

可能係前前後後都太難聽

而家比我感覺好似睇緊PD 1,2集感覺

咁有得唱緊係報名,分團想去唱都冇QUOTA

PD 好好多 剪走左大半
最少有一半係聽得同睇得 再加好多都有公司Train 過
依家有9成9要Mute左佢

今日泥講係既

後面150嗰個乜嘢嚟

其實要入AKB面試會考D咩 定係樣OK就入到

好想講句
3個評審辛苦哂

今日變左車禍大賽

同埋點解我會覺得個app好卡

而家呢個瘋狂走音邊緣

彈琴個老師最辛苦

錢真係唔易搵

想笑都唔得

連續兩個超級車禍

好彩唔係LIVE彈,唔係就慘

睇錯棋靈王 .

ios 機Melon 購買page係咁

套餐 ios
1. 30天內無限聽

2. 30天內無限聽+30首音源下載

3. 30天內無限聽+50首音源下載

4. 30天內無限聽+100首音源下載

150 tickets （音源券) 30 日

正常你唔會用到嘅功能嚟
個個係比人用嚟學語言個d用 .
學中文 英文 日文個d.
可以下載外語節目嘅數量

大神

咁即係後面嘅係買嘅quota?
我上網揾話依個係購買同歌

但係佢扣哤係前面嗰個150唔係後面

小智巴解答你 我躝先

屌好亂
睇到頭都暈
辛苦過對住一堆假名

其實買同下載係兩樣嘢嚟？

歌唱大賽有無link

而家唱緊呢個幾好 除咗走咗幾下音

我聽到笑

暫時今日應該係 野島 樺乃 最好

啱啱聽呢幾個都唔錯

到淺井啦
珠以外有份去pd嘅

浅井

前面車禍太勁

被遺忘的BBY 表妹
果然 係應該集體組團去搵初媛學下唱歌

陣間仲有爐石

表妹即係

呢首諗起團綜小肥hi唱過

之前有日飯大神話淺井係唔知邊個既表妹

ske個裕華？

木崎尤利婭表妹

木崎

右邊個feel似鄭亨敦

幾時到Team B/尾尾唱?

睇唔到

mnet刪左
睇中字

meet and greet 肥hi cut 中字

MMA 直播

gidle新人獎

表演七分鐘 無獎攞就真係on9

睇我班女睇到喊咗

失敗人仕版

估歌淨係估到一首,點解會搵櫻跳

vlive前面個啲都好睇呀

上面唔該小智巴,咁長我唔qu啦
btw橙字

上面提嘅我竟然都睇過

MMA d凳仲鳩過AAA wo

我發現我睇過哂

you渣

正 今個星期有野睇了

this is fake for sure

今晚mma 有冇佢地

冇

無啦飛走曬

dc d痴線佬,連呢d都有

美波 第8

Minami 唱成咁都有中間第八
初媛唱咪秒殺全場

講 清純俾左幾多錢買通評判

笑左

第一個野島同琴日唱同一首既神志那都差好遠啦

Sor ,
對我嚟講 橙字係代表 張圭悧 而唔係油膩

個班評判準則好低

bb人

miru

美久

佢已經2次第8啦

冇練過咁講 佢有好好既進步空間
練下會好好多

老母光環

評判睇到D凡人睇唔到既潛質

點解咁快有CUT

後面三個都仲話係尋晚嘅
前面嗰三個真係快到CLS

你睇DC個啲人唱歌
就知緊係多痴線佬

apink

雞蛋

好低

朱里

呢隻真係搵鬼唱

考慮下通過Yena 叫清純出多份錢買通評判

朱里出黎

叫唱得幾好
原曲真係...CLS

智代梨

朱里cut

嘩吊 sorry

睇唔清楚,
邊個黎

屌...橫浜賣曬

ione 老友

到BBY最後一人

一落電梯嗰間有冇

給自己的信

又唔差喎

答案: 全組趁清純仲係日本
過去搵佢買機票去韓國學唱歌喇

爐石出場

mama條片up返上去

so true

其實爐石都還好
不過都係學唱歌啦

點解會咁快賣曬

但都係入唔到決賽

爐石聲底幾好
係技巧差d

再訓練會差好遠

智代梨cut

禾爐石

都冇

有冇 咁快

唔係掛

左下角ATC

有冇咁快

睇佢又諗番pd個陣

13樓呢？

13樓冇現貨架
要打去佢到訂

問過...都冇

兩母女同8字好有緣，上次美波唔知乜選舉又係第八位

唯有下星期再按再厲

好似水咗你去添，頭先明明仲有

笑死
BP D遠鏡多到

仲差100，見證歷史

真係估唔到幾個鐘賣曬

有沒有link

櫻,奈就過喇喎

嘩呢隻好有童年回憶

其實好快

奈子有排

我想講有人趺出第10

不過呢兩條友都唔用IG既,十年唔UP一次

本質11

超越指皇

某人鏡頭少左好多

其實升得算慢,韓仔唔用IG TWI架咩

櫻世界第一

好似少啲
鍾意用自己野

一個無人用既IG Twitter (櫻 奈講明OTR禁左佢地用)
升幅仲大過常用既48Gmember 仲想點

未講專任前一日升千幾二千
依家唔會update仲有幾百算係咁啦

唔該你

近黎韓idol用IG比較多
tw真係少除左d飯拍

IG互動太少

韓國係用開咩APP㗎？
上面話佢哋用開自己嘢
我見佢個naver就好似google咁
出咗好多自己嘢
btw覺徥佢哋keyboard啲theme幾啱我口味

where is松井珠理奈

指定位置11

A01

紅白

洗腳婢(佢眼中)穩守第八位

仲有Sae

WIC眼中邊個唔係洗腳

唔起底都唔知你係孟巴

下次你po 奈子應該第4, 櫻第一, 指皇第2

stfu

你唔講我都冇諗住起底

想奶了

原來是孟巴

話時話,今年MELON個獎咁肉酸既

btob冇令人失望 拎獎都有膠派

哈哈~

唔好講笑
點解Cube 可以成日汁到寶

下一個到尾姐啦

見到車汪，我淨係想同佢鬥麻甩

都係kakao同naver入面d app
好似kakao talk、naver blog
不過idol都主要用返官方開嘅sns或者cafe黎同飯溝通

btob真係正

毒撚衫

尾哥跳舞加油

尾哥都係跳舞啦

村姑杉

Nature得八百幾

ione 出場秒殺9成女團

計平均已經係第二

出多隻碟應該就升到第二

nature係咪新團嚟
btw gidle

loona唔係賣5萬隻碟

得音源叫好,實銷收皮

BP 今年都係出左1專
計平均銷量 2姐都係BP

idle 音源強

hanteo 榜

50000隻Gaon

音源記億中係賺錢啲?
挨鬆都唔知要賣多幾多先算賺到
依家應該回咗本?

有8百幾米算好囉
無諗過佢地都計埋入去

無睇清楚咩榜

真心?

咩團黎？

btw原來mml得2萬幾

回哂本喇 （PD唔計成本既話)

gidle海外點睇?
我自己就佢地D歌唔岩聽

想知請肥秋寫詞錢比歌用咗幾多錢

超級蚊型細團

latata同hann

係囉,碟賣得好
音源又仲係個榜到死唔去

idle 好食風格
唔鐘意就真係唔鐘意

gidle好似海外好感幾高?
見到有人話要投到gidle有mama新人獎
唔要比挨鬆攞到

論碟銷量已經係一線頭

音源都係女團一線

中東風格 要睇之後堆歌點 都係繼續呢類就好悶

頭先入返個app睇
sololololololololololololololo仲喺#2

而家小公主D ANTI分分鐘多過佢地D飯

雨琦唔再係公仔麵頭我已經好感動

睇田小娟諗住點行
Idle 合作開既作曲家離開左Cube (不過照有合作作曲)
依家好睇佢頭
IDLE 無幾耐前仲有同LOL合作首歌都幾受歡迎

美波今日最後16

真係睇唔透點解要咁捧佢
jisoo

個公仔面頭 都唔明點解興呢d頭

認真Jennie星味大過jisoo好多

POP/STARS?
個MV幾好睇
miyeon

閪味都大過jisoo好多

清純究竟洗左幾錢